有無人覺得本土需要人起海外講嘢?

政治係需要宣傳同輿論支持
建制起香港就有晒傳統媒體
海外就有中共講嘢(雖然無人信
泛民都有報紙同海外老泛民遊說
仲spin 5大訴求主調係獨立調查
明明係5大
全部都一定要有
我個人就最care真普選

anyway 有無人覺得本土應該起海外有人講嘢
至少眾志Gphone 果d有d知名度既去做遊說
甚至係有經驗如毓民(但香港宣傳都需要
我地都需要整基金養起同培養新人

拋磚引玉 有得罪隨便屌
光時五缺